[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (423)

佢唔開我開

角

差1c呀

7c

慢

-1c

屌多2個出黎啦

頂撚實

西床屌你老母

比角呀屌

俾多兩c 快

屌你出波出到你咁撚柒

水床

埋單計數尋日汁56k
呢家買新英倫盤 中左派兩個200
頭十抽

1:2完

加4 分鐘

-2c jumped

補幾耐

lm

我床加油 頂住呀

幫手叫

繼續刷角

劇本黎了 爆7角

角呀屌你老母

4min=4c go

支持

4 分鐘

刷角

刷角啦西床

你個重心

1:2 完

Lm

追和啦角大爾

完場

瘋狂刷角

落底是但再踢落底線啦

俾c 啦屌

好

唉

快完場

補時補幾耐

仲有兩分鐘

4

屌你老母 大小通殺

屌你 快刷角

補到爆角

頭十已完 唔使再留

屌你365仲fake角

華哥請你繼續出水

祝中

可唔可以list 出黎？

角呀屌

7c完

中人開角啦

希望我床我以捱埋佢

吹啦屌

有冇人派 9.5苦主

頂撚住

快吹

西床屌你老母 大小通殺 玩撚哂

完未快啦

刷角呀屌

完

買角真係on9仔

屌你老味河床

365ake角嚇死

今日美假算早開波

瞓醒買咗下隊河床第二球

戒角保平安

華哥

還我血汁錢

me

冇撚哂求派

到0900 繼續刷角

好在見佢4倍1:2 補飛
唔係豬角都豬到pk

頭十位
反cup子
強人不需要馬壯
我等你
綠菜哥哥
伍你個寶
逢賭必羊咩
普羅米條屍
超卓先生
得利東尼
帽事既

美職請刷角

一起身又輸河床7.5 8.5b

希望中 拜完祖先

2c

美職狂刷角

3c

冇撚哂 求中

望華哥羊

華哥加多個得唔得 9.5苦主

屌你美職唔好停 屌角

岩啦

刷角刷角

刷角呀

入唔入好呢？12.5大

LS加油 美職刷角 好事成雙

主係咪受讓

開下盤就得
利申:買左尋日羊既一半

太危險

美假都買咁多

斬木佬半大未屌你

ok

不買便是羊

下盤日 追返少少 sad

仆街7c

斬木佬快撚D入

咁都少少

高水手足

特登爆你又唔開角大

食住度氣上 豬左都汁28k
成三分一糧啦

輸幾多先可以贏7k叫少少

跟左500

謙虛姐

氣狗買樓未

跟左2300

入未， allin 左半大

goallll 伐木者

跟屋企住 不了

屌 1-0

我都係隨口問下

1-0

屌， 人工10 皮野一個月仲贏咁多錢， 公平咩

斬木佬好波

咁耐先1:0 幾時半大呀屌

中晒伏 西維 波爾多 里昂 豬到仆街

追下一球客

3c 刷刷刷

第一日識華哥?

好想斬斷泥馬對腳 都補緊時啦 都贏3-1 仲入咩撚野
扮咩撚野英雄呀 你老母

快刷角 上半10個先

你真係橙

收規華還我血汗錢

好似黑黑地啵巴打你

半和未

尋晚好撚堅架

加刷角

對榜尾
你話補時入兩粒我都唔會搏你啦

收規華買左乜

角細進場

買左少少英倫盤

想追你對家

下盤?

10.5b高水入

想引我買角 ？ 我屌你老母啦

我信一成

一睇就知你忍唔到

係 你有份抽都唔知我買乜

皇天擊殺乎？

一入左角大就停手唔刷角

我見木入波你冇咩反應

角球真係害死人

咪話追下一球客

佢過關差少少

加油bro

我知啊 唔抵

cup子買左10.5b?

貪心西尼馬

9.5超高水我就買喇

幫人屌

啱

斬木快入多球開全格

agger

狗會中位數一定要信

本身開開心心 依家唯有繼續追數

戒角啦屌

說好的戒角

Hold住1:0到89分鐘
之後先黎個1:1完場就得

1001既運氣

加油

戒左又避到意假半7 全7, 戒角一身輕

華哥你咁講野

追和先完半場啦

西床

腦魔巴 好彩你琴晚訓左無買祖記8.5b

半7全7

你個名有出入wo青

半7全7我係咁頂9.5s同10.5s

4c

冇9.5唔買了

無我 jump

有咩幫到你

好 唔洗中伏

針

…………
華哥打錯左

不過我冇買

又有反cup子

佢買起你黎抽

見到半七就補飛啦要

希0

半大未你班美職垃圾

訓醒就有$收

g持客goal

揀岩左

更正版
頭十位
反cup子
強人不需要馬壯
我等你
綠菜哥哥
伍你個寶
逢賭必羊咩
普羅米修屍
超卓先生
得利東尼
帽事既

茶

繼續刷角

更正版2.0
頭十位
反cup子
強人不需要馬壯
我等你
綠茶哥哥
伍你個寶
逢賭必羊咩
普羅米修屍
超卓先生
得利東尼
帽事既

唔好受傷了 再停我地戶口受傷喇你老母

又有買角呀

斬木射多幾粒

幫屌

賤到

lead 住踢 咪刷

決定加碼 下盤開岀加多一個200
頭五抽 岩岩有份果十個唔使留

反cup都錯啦 抽唔到了

半大既死

唔好再提

愛國者cup 佢老母

客比力 刷角入波

划木者肯定9c 10c就完
心好定🥃

半和先

有買?

LM

咁都冇半大， 斷腳啦屌

更正版2.0
頭十位
反cup子
強人不需要馬壯
我等你
綠茶哥哥
伍你個寶
逢賭必羊咩
普羅米修屍
超卓先生
得利東尼
帽事既
Helenowen
掙扎的鄭恩地男朋友
林早洩契老豆
覺得自己好好笑
嘿等我變身先

新英撚追和未

小小la

琴晚豬死了

啱啱起身

都係差隻馬 cup子rip

角呀屌你

好波 可以安心上課了

得啦

11.5b

lm 翻身

半4全9 角s嘅朋友可以GEL定了

又gel

1:1未 刷角未

安
心
上
路！

開到11.5角大加完場和/客勝派200

我

經過尋日利華場波 我就堅信我下盤會得勝回來

斬木佬贏馬邊比角你

果場唔好講啦

10.5b 有2倍 好吸引

都係足球姐

有野做 先留tg 希望中
華哥羊多d

得唔得呀

刷角未呀屌

半大唔到兩隊斷腳thx

新英撚求你日

唔使急 最緊要係賽果

lm因為買左主勝

過左幾頁仲係到留

9.5 高水d 入小小試下

刷角啦

FO係總派彩結算啊清

歡迎加入刷角

馬同波 第一日賭?

戒

好似8-10個到咁

半和未？

我今日就要比馬會感受到挫敗

一定開唔到半大呢場

Lm 先

角球去哂邊 刷角啊

吹奏了要

做乜停c 啊屌你

入完波就無c

9.5 去到2倍高入

屌你買咩輸咩

我睇下等唔等到8.5 9.5@3.9果陣買

新英倫 cup 佢老母

屌你老味， 半大咁都冇

唔好停啦

-7 c 啊屌你老母

下 半和

絕殺半大我絕食一星期

yes 半場都無多個等下下半場睇下有無8.5算

無波入

豬左

戒角啦大家

買唔到就算喇 岩岩西床角

垃圾 開個半和先

你岩岩講咩黎

戒角第一晚 個樣精神好多

All in 1:0 1:1 2:0 or 2:1好？

+1 點半和

直覺話我知 呢場波75分鐘之後先係戲肉

主勝ok？

幫手叫 無買

連c ok?

我靠角起g 尋日牙拉大勝我大敗

2:2or3:3

1:0

下盤會贏

買左半主，起唔起到機就靠你喇

冰封左？

咪起左囉

連c雅出黎未 想奶腳了

有無人會買 2.5s

買左無入球

直屌無入球啦

想跟

邊個叫我？

兩隊往績似2.5s
但係斬木佬開季好射得
都係睇波算

屌 擦12隻角比我

開波連角呃人

9.5大詩雅號，最後召集
大家一齊叫我個名

買咗3.5大 等針

12..

買左dd

我買左半1.5大全3.5大，jump左半個人
要用角追數了

sameeeeeeee,
半大全大， 2.5 3.5

仲追

留名

美職決定收手

入左2.5s 唔入角了

唔似得1粒

下半埸好大勝算伐木入先

cfu

無人想同本詩雅同船

連c雅比腳我奶呀

未係時候

11.5 s

我都覺 一舊燈下

下半1:0到89分鐘
之後1:1完場
收錢
派錢

請你一定要買角大

又訓地 我屌

鄭恩地幾正

不嬲 又識唱歌

5c

無8.5了

開到3.5球大派2個50

lm 一定得

想高水入8.5大

入9,5 la

得1.68

唔濟

屌 下盤啦

跟

高水入

應該無8.5入la

原來祖記個場得7c

好彩無買

今晚一場即場都無既

7642 03-04-2017
02:44 讓球 星期日 60 拿玻里 (主) 對 祖雲達斯 (客)
主 [0] @ 1.88 $5880

$5,880.00 $5,880.00

半7全7叫爆區

yes 半7全7

要upgade system

不買角

羅師父既成果

大都督
同船

6

6c

連c!

9.5都冇埋 1.98

比河床果場搞到唔敢買c

9c

刷c 快快快

比多6c啦主隊

琴晚智甲又全部半大全大

好！

巴迷又贏

比多5c

嚇死寶寶了
30分鍾頂唔住..訓覺

9.5b 1.57

主似想ng

第二粒似伐木者

快c 啦屌， 唔c 點入波啊on9

唔奇蹟?

買不?

比6c啦 垃圾

不了

客一係追和一係刷角啦 哂時間

訓覺啦...

3點幾啦個陣

刷角啦ono

串咗墨假大波
想死

好多人都同我講不了

1 接納

7648 角球大細 星期日 70
波特蘭伐木者(主) 對 新英倫革命(客)
角球大細
大[10.5]@2.72

$ 80.00 $ 80.00

角球NBA

唔買了 睇下算

連c雅條八婆呢

已入無份球

角球呢on9

80蚊.

唔係錢咩

戒角啦

-3c

無買呀

黎多3c

8c

比多5c啦

屌角

-2c

8CCCCC

比cccc

後悔冇入

買唔切

好過叫救命先

8c 真係角球NBA

比多幾黎 ccccccc刷爆佢

應該有多一球

不賭便是..

紫蛇好屈

角呀 追和呀

可惜己戒

比多4c啦

12.5 細收息 1.25

9ccccc

9c 屌

比多3c

幫人屌算

屌角 幫正花

痴線 我認輸啦 停c la

睇黎可以食個靚早餐

差3角
客唔洗郁 踢出底線就得了

刷呀刷呀

紫蛇又起機

比多角我

正

追和ok?

反手

Ok

反cup子24小時無間斷

奧達斯

追和！

有幾個人輪更架

1:0完場

Bb豬抽了？

好努力乞 有冇羊

無，輸返晒

冇買呢場角 9up 下

多埋個角我先

加油 等你好消息

12.5b?

角球NBA

邊埸

3角
咪訓地啦

比d角我唔該

刷埋先訓地啦 柒頭

唔夠馬會鬥的

唔好停

訓下先 唔洗咁快起身 角球可以有

起身未呀 換埋出去訓啦

疑多角我先

勝利丸後波馬輸到今朝

比

英撚學咩人叫英撚

斬木佬臥草停C la

冇錯啊 英撚咪就係咁鳩

無入球就fatfat了

c ar diu li no mo west

一定無波入

叫得英撚都係鳩

角呀角呀

2:0完場ok？

角呀 差一角都吊我命

唔會2:0

下盤 停C

會

爆角

俾多1c黎

3連c未呀

肯變10.5我未

唔入波就刷角啦屌

10.5s 沖呀

2:0同無入球都有入，但無入球fat d

屌2 c 啊 快啦

英撚唔刷 抵啦

大波跳樓了

客唔刷唔好阻住啦

好放心 好早入大一

比多2 c 黎

比多c我啊屌

廢到落唔到底

比多2角

10.5s

Ccc啊

10.5c 想入但唔想心臟病

Cccccccccccc

幫你屌左好耐

超級練心臟

仲唔開上盤全格

利申唔敢入

等高水先搏

比兩粒c 黎

爆角呀

幫我嗌1c

買角細

屌 一角都搞咁閪耐

連兩個

香港馬會超級練膽大法

唉 屌 11c 好停啦 救得一個得一個

叫

黑單

3角呀 你射撚左去邊

比多個黎

叫左好耐

唯毒

跳船先

咁就贏大錢

2 角咋屌

比多個

比1c我

最少有10蚊買早餐

做咩

11角完

大定細好

頂多9分鐘

Ccccccccccc
連c雅

重注細角啦屌

都話係總派彩

贏硬

木材 下一球

唔好買

原來頭先連C 係假希望

快c

12c 完

10.5大1.94

10 定11呢

比多一角我

似1:0 完場now
2隊攻唔入

容易啦

why not...

2.07

俾多1c黎真係唔得？

10.5大照入都好

等緊

1c 應該有

2.22

細角gel左未？

黑解

1000000% 11c

1角

點

10.5應該開唔到

細梗

波特蘭 要訓低幾多次

比多角我啦 角球雨

10c完場

快啦 比一角我啦 我要入考場啦

gel啦，快d gel走佢

-2cccccccc

訓地仲多過踢波 真係賤

Cccccccccc

一早講左無波入

咩意思 得角買

早知gum

咪gel

Diu c ar 1c ar
我會考無c都唔緊要

一係刷角一係客入

客下半場0角

Gel大力啲

1:1...

1-1

1:1

而家入角大 好危險 強隊領先 就黎收工一定臥草 鳩猜 客隊又攻唔入

掂。

Fuck

客比粒黎 比個角黎

Gel撚死你啊 on99

比c 啦on9 入咩波

角大重燃希望

bin

主隊抵死啦 訓地

點解

屌你斬柴真係咁

真係臨完場追平

真係新英倫入

係咪會派我？

Dllm

大家準備好抽未

Diu 1c啊 無c我針

華哥 屌左返黎

咁都頂唔住...

華哥你真係好神，我錯了

黎多角

我服了

主隊唔比多3c永遠blacklist

美職真係難玩

比c 我啦

準備好 請中我華哥 一直屌
拜完祖先

華哥派埋我啦 叫咗成埸

比多c我

應該無c了

10.5big

客盤

斬柴你唔好去死連英撚斬贏唔到

一係就入多兩粒救下3.5b苦主

嘩屌你 真係1:1

去緊ifc

想知華哥車左幾多客二

正花 有機架

話左1:0都尾 臨完先入

針了

我屌你老母呀

豬曬

華哥 頂實

奇蹟比多2c

斬木佬crashed

唔撚係2 c 都冇啊？

1:0開始每10分鐘車左500

Reday

華哥抽埋我

28K下盤啊屌

中我吧 華哥

革命下盤搞掂
thank you sir

比多1c please

兩隊on99 唔撚刷角

請你把多的資源給我

主仲唔刷

1c

10角我又派反cup100
Diu 上啊

Me

也許上盤很難
就難在斬木佬咁鬼廢

快屌刷角啦

攻擊敵人 衝呀

Gg

一人50

華哥
又比角大逼害

好傻呀，6倍和同，35倍反勝
居然買反勝，就即1:1

仆街80分先入
車左7飛？

Cashed la diu

識唔撚識刷角啊on9

屌， 琴日贏果d 輸唒俾大波

8飛 有下多手禁多次

收手了 今個月

刷多3c 啦

最後5分鐘

條友訓教

封咩呀

又追2K 20了

玩完 又訓地

點解我唔聽你講呢

屌 瞓係到做乜9 啊 冇時間啦on9

我屌您老母訓教返屋企啦

又受傷？

主第3球試試先

訓你老母 起身刷c

GD

俾多1c

到客訓地
等華哥抽錢

角呀

起身啦屌你

華哥好波 抵你然大錢
我無膽只車左一次
岩岩想車大波

瞓乜撚野啊

木材 下一隊 正氣的

華哥識玩美職

奇蹟角大好嗎

識睇呢隻盤姐

快撚啲刷角啦........

斬木佬ng

追客2追到都差唔多贏到買盤d錢

20分鐘叫一角都冇

11c la diu u

不了 無入了

琴晚好似有人重飛射落曼城
希望唔好jump 好似6k

真係好驚玩美職

踢波真係爽 最後20分鐘就係訓教時間

停角20分鐘 屌你老母咩

6分鐘

入角啦 屌

6分鐘 刷C

都係6k je

頂撚住呀

印象中識既人 得姨丈嬴到錢
佢係輸同嬴都係買相同注碼
成日串鳩我另一個姨丈敢輸唔敢嬴 嬴個陣又細細注
(不過佢本身好撚有錢

角啦on9

正花角

訓教架話去做床褥測試員啦
做咩足球員啊

砍樹佬快d砍對面啦

頂不了

識唔撚識刷啊屌

不要頂

6分鐘 木材佬殺

斬木on9 唔識出波

唔刷 死全家

主可以試下goal
斬木原來都姓屌你

主入多球啦屌

踢出界做乜撚 我要角啊

刷角吧

會唔會反cup

收公廁皮

Hea完場好嗎
利申:冇補飛

屌你老母斬木佬

想贏就快d刷角啦

華哥派我

支持了

10C

兩角姐 屌你老母

比角咪大家都開心囉

10c!!!!!!

比多粒！！

好波

10.5s瀨屎了

差1C

成日都要屌 臨尾嗰幾分鐘

正花10角了

10ccc cashed

11C

11C yayaya

2X1 cashed

11

11c

派埋我

刷角好啦 咪撚入波

終於11c，詩雅號終於埋到岸

Gel

比多角啦

2:1快

伐木第3粒吧

10.5s收皮？

伐木者屌你老母

正花子

主勝 10.5s針了

11c 2:1 就正啦屌你

屌 贏角大我就夠鐘返去考啦 88all

上岸了 以後美職不了

收規華勁撚到

11c @3.6

屌你老母 入波呀 伐木者

快d表演絕殺啦

主贏絕殺未

要跳啦屌你老母

刷角者有回報呀仆街

正花 冇我份咩

LM
你比果場66串左呢場

落馬會收錢都得

11.5b啦

開親都連角 有咩用 又係比人追和

入波呀